1. Сделать Форк своего репозитория Less 1.1
2. Создать ветку Dev
3. Сделать сборку имеджей из 2х веток
Dev Master (имеджи должны иметь тег :app_dev sha app_prod sha
4. Написать деплой (запуск) приложения только в своих ветках.
Пуш в деве - собирается \ запускается долько Дев.
5. В композе порты для нжингса должны быть ввиде переменной Прод - 8000 Дев 8001
(какой тип переменной использовать, решать вам)
Джобы сборки - докер екзекьютер
жобы ран - шелл
Задача *

Сделайте реджистори юрл с помощью переменных.
